往事只能回味

傻

完。